{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2634421?place[place_type]=GID&place[gid]=2634421&place[latitude]=36.4012308499&place[longitude]=129.4214010535&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 스테이693"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルを利用したい場合、基準は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 共用バーベキュー場の利用時間は入室時から22時までです。 現場決済の際には、乳幼児を基準に人数を含めて最大人数を超えることはできません。 1泊基準で大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンに策定され、8歳未満は無料です。 客室情報では101号と201号がオーシャンビューで、Wi-Fiを無料で提供しています。 ペット連れの入室はできません。 駐車は無料で利用でき、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報では102号が2名基準で、最大3名まで宿泊できます。 201号は4名基準で最大6名まで宿泊でき、101号は6名基準で最大8名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場の利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "現場決済の際に人数はどのように計算されますか？",
            "answer": "現場決済の際には、乳幼児を基準に人数を含めて最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "大人と子供の宿泊料金はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "1泊基準で大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンに策定され、8歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "客室情報では101号と201号がオーシャンビューで、Wi-Fiを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報101号の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室情報では101号が6名基準で最大8名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室情報102号の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室情報では102号が2名基準で、最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室情報201号の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室情報では201号が4名基準で最大6名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 478
    }
}